Windows機用macbook鍵盤

跪求一問 我用咗macbook幾年
用慣左MacBook鍵盤拼音打字
之後返工只可以Windows機
想借問有無方法 可以喺Windows機用macbook鍵盤

買個鍵盤

想請問可以買咩鍵盤
係咪apple無線鍵盤？

你用Mac keyboard都唔會用得返個輸入法架喎

睇下你公司IT狗肯唔肯裝返隻拼音俾你囉

粵拼定支拼?

支拼
試過用Windows支拼 出字位置同mac唔同
打得好慢

轉工
Or bring your own device